美國單野 真係睇到我地黃絲無聲出

又宵禁 又警車撞向人群 短短幾日已經勁過香港 以前我地仲成日話美國會點會點班連登狗又話d 美國警察唔會咁 點知仲撚癲

得你條支那5毛冇聲出

而連登標準 睇黎怪錯左黑警同林鄭了

你收撚皮啦

美國都咁做 香港無資格出聲啦

我無聲出係到宜家都無開過實彈
拉

連登仔話d示威者死黑鬼 好暴力 又燒舖搶掠 漫無目的
係差在未指責佢地係暴徒
又話雞蛋與高牆一定企雞蛋果邊

唔需要你多事管美國 攪掂自己先

成件事同香港只有一個共通點 就係有警暴

美國唔係烏托幫
唔同嘅係人哋民選政府要照顧民意
會按法律去制裁警暴
由當日殺死黑人 到今日開槍鎮壓都係
人哋警察要為自己行為負責任

唔需要將香港示威同件事扯上其他關係

1734 咁就冇左了

唔洗推 唔洗覆

連登真係好多5毛

Blocked

講黃點夠樓主個account 黃，黃哂都仲要用呢個account

拉你老母 連登仔好中意雙重標準 7左又唔認

點睇雙重標準

是但啦，你地咁on9 明知五毛都會一定覆🤣🤣🤣

收嗲啦 五毛 好玩唔玩 拎美國黎玩

咁咪睇下美國差佬同香港差佬既後果分別係點囉

佢地7左就叫人唔好講美國單野

樓主呢？

揸車衝嗰個都拉咗啦

樓主 呢d野同藍絲一樣睇唔到架

即使美國幾唔岩 都係自己爸爸

一家人家醜不外傳

五毛狗精神分裂

美國一早開左槍喇
點知美國平民真係會開槍
林鄭又贏

其實可以幫手叫美國警察保持克制

同時mention叫佢地唔好做香港黑警會做既錯事

7左就叫人唔好提美國 以家係講緊你地雙重標準 美國幾日已經又宵禁又車撞車 仲要打死左人可以講嚴重過香港啦 傻鳩

我送多張圖比樓主

燒差館係假呀 on9 咁佢殺左人緊係要比人告啦 香港都無殺左人

唔係有2個人中槍亡咩

打死人 人地有道歉
香港狗隊呢？ 盲撚？

人哋仲未扔人落街，仲未見全祼自殺

美國差佬渣

人地夠膽講宵禁阿 香共呢？

因為而家美國政府支持香港
連登仔唔想同美國政府作對 咁咪要搵原因去反對呢啲動亂囉
人地種族歧視積積埋埋一年起碼有10單8單係對黑人唔撚公平同歧視
你地班連登仔又話人地政府已經做左嘢起訴警察 同埋話自己香港人示威好撚守規矩 人地為公義咁做唔得 雖然已經超左條線周圍搶嘢 但係人地黑人比白人壓逼左咁耐 而家緊係有機會就搞撚大黎做啦
香港人自己為公義 私了 淋火水 裝修 乜都得 人地舖頭有無郁你呀 你咪又走去郁人地舖頭

香港都有係fb回應 盲撚？ 以家講緊你地雙重標準7左又唔認 係要死要面 當初又講到美國警察唔會咁 係為人民服務 笑左 以家又話人地有道歉

唔係警察開

真心講 咁耐都無證據係黑警殺 你好難話係佢地做

仲要低質

回應=道歉 你個腦死嫁？
人地道歉呀
我屌你同我講回應

戇鳩 人地做完香港黑警所做既野轉頭就比人拉左喎
5毛又少個acc可以用

佢地真心唔配講民主 根本另一個共產黨咁 雙重標準都爆 唔岩聽又5毛 明明初初講到美國差佬點唔同 唔會傷害市民 以家7左就話有道歉

居民self defense

比條721 831全紀錄黎，人哋差佬起碼做得出唔怕認，
香港啲衰過爛仔

有比較之下，香港示威者真係好克制
香港人抗爭者真係善良
天下既警犬一樣尻，快d學美國捉撚左d狗佢

假架

唔好因為美國幫我地就盲撐成咁啦 黑警係擺明衰 但你地就因為美國幫 就叫人唔好再提呢件事 根本就係有問題 你地講咩民主？ 同共產黨有咩分別 真心cc台個班人就好有問題

理撚得佢
總之香港黑警死全家

7左就理撚得佢

唔做無賴，點樣推翻中共?

手足黎 咪撚分化啦你 你地下黨員黎？

如個係美國 市民早就開咗槍啦

你地咪第二個中共囉 華人本身就係低賤 衰撚過黑人 錯又唔認 借口就一堆堆 根本華人有民主都無用 落係你地呢班人手中 只會變質

又你了5毛
人地有得選總統 你有冇？

又話唔會有白警
人地著制服示威
兒燈仔無聲出

人地點關我鬼事！
而家係我想點同應該點。
係自己事自己話事同自己決定！

唔好下下講人地都係咁啦之類嘅廢話。
我同你講人地做乞兒，咁你係咪又去做乞兒先？

殺黑人個三個警察已革職並控告謀殺，香港三萬隻狗仲係度鳩揈揈。

同埋美國人持搶合法，
你試下俾香港人持槍同差佬玩？

黃藍係立場
人性係撚鳩你

唔洗講呢d啦 搵人堆藉口去蓋過自己雙重標準

琴日兩隻五毛收皮

今日係咪要到你啦

呢幾日中共開爆文宣轉移視線

樓主7左唔撚理我

講就好聽潔癖撚
對付無賴只可以比佢更無賴

同埋人地而家先示威左幾日
拎黎同香港做左成年既野黎比較
都戇鳩

支那五毛食屎啦

朱sir一早坐左

你有冇？講呢d 答人先了
答唔到了五毛

真心咁明顯咁殺 一定會告謀殺啦 以家你又無證據告到黑警 以家講緊當日cc台點讚美國警察好 為人民服務 以家7左又叫人唔好再提呢件事 唔關我地事驚激嬲美國？

5毛狗黃曬都要繼續扮黃

拉 又少一隻廢畜

原來係五毛
( Show Blocked User - 濕鳩liy-好喜歡她 )

一個post 幾十個人回我 我逐一回覆好得閒？ 原來道左謙就代表美國警察係連登仔口中既為人民服務 一直講雙重標準 你地就講道唔道謙仲要我回你 不如用下腦先啦

細聲d 仲有7警

原來有得選總統就代表美國警察無錯？ 咁當日讚美國個班人呢 去曬邊 叫人唔好再提？

咁我想知美國種族歧視呢個情況持續左幾耐？

堅，駁唔到

基本上一亂冇人會克制到，上過現場就知，容易受人影響

果句口號來架咋大佬

但當日連登講到美國警察好好 政府好好唔會咁對示威者 以家7左又話人地起碼有道歉咁講呢排香港咁多警察比人拉 又代表政府好好？成班雙重標準都爆 驚得罪美國又叫人唔好提

我唔知 我睇唔到

唔洗專登入黎話比人知你有幾幼稚

因為總統係有權起訴popo
而唔係popo有權責問特首囉

讚咩？開左實彈了咩
膠管打人都開槍
咩撚都話你搶槍

你搞清楚嗰啲美國警察係嚟自咩州份未

講真初初香港示威都無開實槍啦 以家美國一黎就殺左人呀 仲要拎警車撞市民 你試下佢地衝白宮 睇下開唔開槍 根本就嚴重過香港啦 幾日炸on9

有咁多人出來示威，社會就一定係有問題架啦，唔通咁得閒日日出去咩，休息下唔好？

班人驚死得罪美國佬，佢地既自由原來係美國佬批准既果d先係自由

你個句 做咩9?
原來唔道歉仲可以打橫黎？
人地有道 香港班狗無道 禁都可以屈係雙重標準？

BTW 歉呀盲撚 書都唔讀學人開post

原來打死人道歉了事就得
林鄭真係勁戇鳩 打死咁多手足道個歉咪得

總之佢地就係另一個共產黨啦 華人骨子裏都係賤

話說 我見到佢地係向地下開槍 唔係向人群 唔係向前方

咪係，共產黨其實已經算好好
身為中國人手指咬出，好撚癡線

下 香港人殺左咩人？

未殺又開槍

人地中槍果兩個都係比示威者開槍

以家講緊雙重標準美國警察 以家又講道唔道歉 笑死 黑警呢排都成日比人拉啦 洗唔洗原諒政府呀 76 你d邏輯真係鳩 講黎講去都未認雙重標準緊

咪一樣譴責警暴囉,有咩分別?係你咁低能先冇聲出

你係盲定蠢 講緊美國呢幾日已經勁過香港發生幾個月既事啦 關示威者開槍咩事

話香港人本身撐美國警都係得你喱個辱華五毛狗先講得出

我個原意就係講cc台雙重標準 驚得罪美國又叫人唔好再提 你用下腦睇

大把人當日講美國警唔會好似黑警咁 係為人民服務 以家又講到當日無撐過？

咩叫有得選總統？
乜有得揀候選人？
乜有得直接選總統？

Electoral College?
National Convention?
Delegates?
Super delegates?
五毛讀多d書先啦

哦 講左了
你都識講係示威者 超過左了
香港10月開第一槍 咁即係人地美國警察都好冷靜了

連登仔不嬲都行緊共產黨個套架啦 唔係點會有名你叫連衛兵

你咁講4 個月示威發生 仲要係香港示威者攻擊差佬先 以家就變左比較邊一到做得差d? 咁雙重標準又當無左件事？ 我原意想講咩你都未明 定扮睇唔到繼續鳩up其他野當講左

其實咪又係為自己利益著想
係美國幫緊我地先至咁雙重標準
如果美國佬講撚明唔撚理香港一定一早譴責左佢地

係呀, 大把人呀, 十四億人都講美國警世界第一

連登仔會同你講
咁人地有得用選票懲罰 有民主 香港有無呀？
人地打死左人 道左歉 告左涉事黑警 咁仲唔夠？
講到人地有民主就無社會問題 無歧視 無警暴 無窮人 無醫療系統問題 無社會福利問題咁

真係有人咁回應我

巴打唔好再講事實出黎啦
你搞到班連衛兵就黎詞窮架啦 除咗屈人五毛帶風向之外佢地就黎俾唔到反應你

岩岩樓上chur住叫我覆佢個個又唔見左

6 12咩事？
你失撚左憶了 傻閪

你原來唔係扮睇唔到 係真心弱智

Wow 成推五毛帶風向

你原來係真心弱智

支持警察止暴制亂

秒

佢連乜係暴亂同和平示威都唔識分

算啦

換admin ban 鳩佢啦, 琴日先有兩個五毛收皮

其實呢個先係最好機會

美國犯法既警察會比人革職，會比人拉
even 唔係殺黑人個警察，其他都比人革職
香港呢？

香港警察點解唔需要負責？
最好笑係一啲藍絲親戚fb post 美國警察郁手打人
之後抽水話「呢啲叫自由」。
佢地睇到警察打人係唔岩
不過只有美國警察打人先唔岩
香港警察打人佢地就盲撚左，選擇睇唔到？

呢個係好好既攻擊位黎

秒咩 講緊雙重標準

我夠成日聽中國gdp幾咁勁又話2020全面小康，點知有6億人每月得1000蚊啦

搵

你老母就假
不過都多人用錯

繼續驚美國唔幫 叫人唔好回應啦

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

為佢父母覺得可憐

咁燒完差館代表連登仔無雙重標準嗎

比人串到開始唔識講野囉

如果你講政府既處理手法既話，尼個理據足夠了

你仲未明我講緊cc台雙重標準7左唔認？

南京大屠殺都係中國人老作，係中國人拍緊戲🤣🤣

我講緊雙重標準 關政府處理手法咩事 你勁撚9唔搭8

我追完我都唔知佢果d係乜春論點嚟

成班到以家逃避緊雙重標準 不停講美國有道歉 黑警要比人告

你扮咩黃絲

點會唔關事呀

根本咁樣先有得比較

你做乜9啫

咁你係咪又雙重標準？
Cctai 係一個人定一班人？雙重標準係偽命題，各人有各人想法，無大台，自然無所謂標準。
你係連登仔，支持政府、佢係連登仔反政府，我係連登仔支持港獨、佢係連登仔支持歸英，咁按你說法是否多重標準？

連登仔：「美國的事不能干擾……騷亂！……美國人騷亂，能算和平麼？」接連便是難懂的話，什麼「美國有民主」，什麼「美國有道歉」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咁平時班人指既波台狗 五毛 分化撚 散水撚 又點定義？

完全冇雙重標準係幾難
但連登仔雙標特別搞笑

下？
譴責警暴，不分國界。
佢哋譴責美國警暴，非常好。我們完全同意。美國政府有追究而且起訴黑警。咁香港呢？

係成班人 以家又講到無大台？ 真心當日成班人講 咁講法連登仔做咩都岩

五毛：「中國的事不客外國干擾……中國終於有航母了，美帝能贏嗎？」接連便是難懂的話，什麼「功成不必在我」，什麼「中國是最終贏家」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

毛：「中國的事不容外國干擾……中國終於有航母了，美帝能贏嗎？」接連便是難懂的話，什麼「功成不必在我」，什麼「中國是最終贏家」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

唔代表 我指出錯處啫
我係完全同意連登仔雙重標準

其實係，關鍵係政府對意外既處理，不過香港一開始就已經係反共campaign，所以共產黨一定要死攬佢哋前線（popo），放佢地角度都係合理方案...

社會就係一個分餅仔遊戲，一定有人受到壓迫，而美國呢件事就係長久以來黑人被壓迫既結果

係呀佢地窮佢地無地位，所以政府施政就傾向白人，佢地覺得分到既餅仔少好多，覺得比人歧視出來反抗，咁唔合理咩？

自由民主講到底都係分餅仔來架喎，權力到底點係政府同人民之間分配，點解就會覺得高尚d？

我深黃前綫支持美國人反警暴都係五毛
屌緊你班垃圾上Twitter要美國人支持香港民主自由同抗爭
轉個頭就驚死激嬲Trump話唔好出聲
同時對美國政制同社會又無知
淨係識屈毛 你唔死都無撚用

由day 1都已經講連登唔係大台啦，係平台
「連登仔做咩都啱」呢個講法又錯。啱唔啱無絕對標準。你shape到人buy你嗰套，你咪「啱」囉

我有話你係五毛咩

你做乜對號入座呀

仲有你分清楚我地示威同人地暴動性質先啦深黃前線

我地有訴求，有明確目標，we wont loot

但係佢地呢，睇情楚人地做過乜先講野啦

邊撚個話美國唔會咁
係人都知美國一樣有警暴，但人地有後果
仲有美國人可以揸槍

你真係小學雞到

書又唔讀 真係無撚用
你quote我都唔係呀？ 你自己開post講囉

仲有你有無係美國住過呀，你知唔知黑人從來都可以reversely discrimate白人，你又睇唔到

我quote 就係講你

你慢慢啦quote la

你唔好咁自大啦小學雞

識你老鼠咩p牌仔

美國瘋警開槍記者

嗰四個警察比人炒左wor 即將比人告
香港嗰個比人炒左未

外國勢力煽動同比錢美國人搞事

你諗唔到野講因為你係個支那五毛北京狗呀

從來唔覺得美國警察好好
你幻想出嚟？
你扮鳩黃絲丫
成班五毛見到美國示威以為執到寶
用美國示威嚟否定香港示威
白撚痴

你老母就中國人
做五毛做到咁低能

民主唔等於人人平等
事實上美國政府係擺到明每四年拎出黎拍賣一次
價高者得
仲要美國有錢佬每年花係說客既錢係幾十億計
民主真正意思係要體現人民意志
唔係每四年選班精英出黎獨行獨斷就叫民主
有張選票係手就叫民主咁中國都係民主了

幫佢地回埋

當波踢返個催淚彈返轉頭
出現了

你係黃絲

你哋少為侵侵擔心啦，而家佢將所有嘢推曬落民主黨嗰度，話緊民主黨的Mayor廢，駛唔駛聯邦政府出手，D白左冇聲出

樓主呢隻濕鳩五毛真係好勤力
係咪搏勤工獎

雞蛋與高牆 連登仔又出賣黑人手足

唉 屌狗都唔比 分分鐘中國仲自由過美國

你講晒啦

私了係因為黑警同法律懲罰唔到班藍絲wor，每次都係黃絲俾狗拉
裝修係裝修紅藍店，美國班黑鬼直頭裝修哂所有鋪頭

難以想像到今日仲有人唔明點解要私了

痴撚線 直接開槍

算啦你哋
想用美國示威單嘢帶風向
一早俾人睇穿晒

連登仔太多上個腦小朋友 只睇一面

美國佬做野真係好高效率
警暴問題接近幾日做晒POPO幾大半年做過既野
示威者做野都好快

班狗做咩
上左電?

惡撚到 屌

其實差佬本身就係一個好易變邪惡既行業，因為大權在手有架撐又受訓練，路西法效應下就會變惡魔，但人美國唔同既就係有法制，當差佬變惡時會去監管同制衡，差佬做仆街野係要付出代價。

香港？哈

波台post

朱sir都比人拉左

一有美國就雙重標準架啦

咁之後呢？呢一年拉左邊個？除左等個天要佢地猝死大家happy一陣之外仲可以點收佢哋？

只係反映香港抗爭者好溫和

block , 上一頁

朱蛇一定好唔甘心
朱蛇一定會加入抗爭

底特律有人向示威者開槍，1名19歲青年中槍死亡；1名聯邦警衛局人員在奧克蘭的聯邦大樓當值時中槍死亡。

想了解多D 人地諗咩，睇下尼段先，
其實佢地講放火，破壞 目的，都係因為佢地講得和平示威無用
同暴力係政府較教GA，BTW 我覺得美國會搞得掂尼單野，
而唔係不停制造對方面，
同香港而家個局面係差天地共地。

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

天下黑警一樣黑

拉

人地撞過去有後果 香港有咩

唔小心入左黎 正負皮都唔撚比 拉

直接block 唔洗覆

錯曬重點
人地做黑警會有法律制裁 香港冇
你呢啲弱智point拎去藍絲group混淆視聽就得
呢到既話你不如收皮啦

想連登仔講香港班曱甴行前得太前？

以家講緊當日連登仔話美國警察好好 到今日又叫人唔好討論 驚得罪美國咁 你明未呀

［FCed] 白警：停止警暴

入嚟啦五毛狗

咁事實係有黑警壓死人 又有人搵車撞 又有打市民 唔係發生左？ 唔係連登叫人唔好再討論？

又扮睇唔到呀五毛狗

［FCed] 白警：停止警暴

係囉，香港果班呢？你唔講？

咪回撚左囉 on9

咪咁雙重標準啦，人地司法程度起訴追究，仲有白警倒戈添

香港呢？

入嚟講野啦五毛狗，咪扮黃啦

［FCed] 白警：停止警暴

咁咪姐係雙重標準囉 關香港個班咩事 個班不嬲都係咁 以家講緊你地讚美國黑警 你返去組織下先 我要做gym

好撚廢喎，點出五毛俾你呀

我地係讚美國警察，唔係美國黑警呀

仲有入嚟傾下計啦柒頭

［FCed] 白警：停止警暴

入你老母咩 你叫就要入 我好得閒呀 講咁耐都駁唔到 認左雙重標準7左咪算 比咁多解釋顯得你仲7 一句5毛屈完就算 另類共產黨

避你就避啦on9仔，做pr 都到咁撚廢

咪入嚟討論下囉

洗撚屈你咩

［FCed] 白警：停止警暴

咁搞 只顯得你地緊加7 慢慢雙重標準 你中意話我pr就慢慢啦 你開心就得 我又唔會嬲 但你就好撚嬲因爲比我講中左

你唔係咁得閒就唔好出依d濕鳩post la

理據又無論點又唔成立咁，點討論呀on9

無呀，想你入嚟傾下計

［FCed] 白警：停止警暴

係
真係無聲出

似乎面對唔到現實果個係你喎

你盲撚咗

佢連現實都唔詹面對呀，深潛了

唔夠*

係呀我好驚要深潛先 你開心咪得 講左咁耐你都逃避緊問題 講其他野

洗乜講其他野，人地有白警有司法制度，香港無

入嚟啦

［FCed] 白警：停止警暴

係睇下你，人地黑警做嘅野有人譴責，香港呢？

［FCed] 白警：停止警暴

幾時有話美國冇警暴？

負皮有鬼用咩，入嚟啦樓豬

［FCed] 白警：停止警暴

廢撚到閪咁，負皮我當下咗啖氣呀

樓豬唔撚知美國平民有槍?

五毛樓豬已深潛

831 有哂證據證明黑警殺人

what's going on bro

首先，嗰啲係州／市警
每個州／市嘅取態同訓練方式都唔同
加上，每個州嘅執政黨都唔同
而且，治安問題亦係州自己處理返
唔係成個美國都黑警

你仲on9啦 成日唔抵得入黎留言 又要屌人波台狗圍爐 仲要改埋呢d7名

呢度好多美國藍絲

美國頭兩個死者唔係比警察殺，你真係好on9

警察只要肯道歉同會畀人告
攞住機關槍掃射都無問題

極速割蓆

最撚慘係 警察（美國）會企埋佢示威者個邊 清楚是非黑白

入嚟傾下啦

仲有，黑警唔撚係警察，咪撈亂呀

我只會當香港警察係狗呀, 嗰嗰都係黑警，點會唔係狗呀

第二個國家嘅警察有咩好討論

下，你地咪又係討論緊第二個國家嘅警察

好好返去你個post 討論下港女同支那妹身材嘅嘢啦

你係咪搞錯左
由頭到尾都係恥笑緊cctai 點樣崇拜第二個國家嘅警察

你係咪搞錯呀，你唔討論人地警察做過d乜先，你點會落到cctai 面呀

你要恥笑cctai 先，你就一定要討論人地警察做得點「差」，你先可以有論據證明cctai 所謂「弱智」㗎

你有無上過大學寫essay 㗎

我勸你讀下書先講野啦

美國警察做過d咩，我一句都無出過聲
想問我點算「有討論」

相反我就睇住你地點吹奏同美化美國警察
而家炒哂車又唔撚認

咁快割席呀

P字果位唔敢回

割左d咩

你無咋，仲有其他人有五毛樓豬呢

下，人地有司法程序做，告得入喎，香港果班呢

exactly

即係只要告得入就做咩都無問題

多謝你咁勤力同連登仔玩反面思考，等我地第日撞到真正藍絲佢地未出聲就已經知點駁。

你好似嗰D低lv怪咁，生存唯一意義就係幫勇者升lv

仲有你唔好搵七警同朱狗講呀，依家情況根本唔同曬，無一個被起訴，拆幾個kg冰果位警察家屬無事，輪姦無事，無白警幫市民

人地有白警倒戈添，有司法程序追究，香港呢

下，你點get 到咁，係做完有後果

香港果班係做完無後果，唔識分，你個腦裝屎？

事實證明天下烏鴉一樣黑
但cctai 之前係講到美國警察好過香港黑警多多聲

係呀，人地至少做完衰野有後果，有法律責任，有白警倒戈添，香港果班？無一個悔改

兩個都有問題，不過一個知錯能改，一個唔知錯亦唔肯改

仲有我地係講成個警隊，係一個團體，人地做錯野，就要有負責任都承擔後果，香港呢？高下立見啦

重點係警察唔應該咁做
而唔係做完有無後果啊

係呀，係唔應該咁做呀，每個國家都有黑警啦，香港唔講？spin 唔走㗎

Tu quoque fallacy

美國警察的確比香港警察更優秀喎，人地問責都好過香港果班垃圾啦

入嚟傾下啦

［FCed] 白警：停止警暴

完全唔知你不停推呢個post做咩 我置頂左個段野 慢慢睇下人地講咩 睇下自己又幾on9 香港比你呢班人搞閪曬

利申講句，我從來無講過美國警察無黑警呀，亦係之前無追捧過美國警察

不過好明顯人地係處理黑警問題比香港果班好好多啦

以家講緊連登仔雙重標準驚得罪美國唔敢講 佢處理手法關我討論內容咩事7左又話無講無黑警 成班人繼續共產黨式民主啦

點呀你入嚟講嘢未呀五毛樓豬，你都潛咗咁耐囉，入嚟駁下囉

［FCed] 白警：停止警暴

原來要顧好自己地方先准講人地 咁以後美國人唔洗幫手光復香肛了 川普都係搞掂自己地方先可以制裁支那了

下，從來依個唔係爭論點，爭論點係人地係處理黑警手法比香港好好多，而依樣野比香港果班優秀太多啦

佢地驚得罪美國佬 等陣唔幫佢地制裁自己就死

只要殺完人會坐監就殺人都冇問題

入嚟傾下計，討論下

［FCed] 白警：停止警暴

咁你死返出去啦我講緊連登仔雙重標準 你講左咁耐同我講唔係爭論點 黑警林鄭仆街係人都知啦

完全唔知你做咩 9唔搭8 邏輯組織都有問題

下？

從來都係講緊人地警隊係組織同處理黑警問題比香港高一班，你係咪有問題呀，唔夠人拗就話人有問題？

算啦你，好廢呀

先唔講你連人地暴動同我地抗爭嘅性質係有分別，依家係你唔敢面對現實喎，仲點討論呀

人地搞嘅係暴動，亦都有和理非，人地警隊只對付looting 果班，香港係無差別暴力對待

仲有人地黑警做錯嘢即刻追究，香港無

人地有白警支持市民，香港無

高下立見啦

以家係連登仔唔面對現實 根本周圍都有警暴 但佢地就成日講到美國差人好好 到以家7左又雙重標準 我一直講連登仔抗爭幼稚 就係成日雙重標準 仲想爭取民主？ 去玩泥沙算啦 抵黑警睇你地唔起

先喎講你係咪黃，雖則你依條on9仔一定唔係，扮唔到黃㗎柒頭

第二，我地從來無講過人地無警暴，每個地方都有好人壞人，無謂用tu quoque fallacy 去兜

第三，人地警隊的確比香港果班優秀好多，人地處理黑警係有做野，從來人地做野有程序，亦都有白警，香港果班就收皮啦

雙重標準係你我地係有比較㗎，你呢，你係一味話曬一邊咁叫討論？

比人告謀殺 準備坐25年

香港就sor9 適當武力

仲有，我地從來唔姑息警暴，有警暴就譴責，我認為黑警一定要受制裁，美國果邊做到啦，香港呢？spin 唔到㗎

佳仔道左歉又坐左監
我原諒左佢了 大家呢?

仲有，你唔係黃就咪撚扮黃啦柒頭

我地波台友黃藍是政見黑白是良知

撞死咗樓主 完

今日你地無波睇咩？

隔離post借用，香港政府同警察認左錯未?

拉

人地真係有法律去制裁，打死打傷人仲要賠錢

你叫樓主條戇鳩仔點答

所以佢咪又深潛囉

樓主條賤種厚顏無恥唔會潛架，轉頭當無件事繼續開post

總之佢依個post 就收硬皮，佢一日就依個topic 講埋d廢話，我地咪搬依個事實出嚟囉，睇佢點兜

黑人唔係因為犯罪率高企先畀人歧視咩

人地黑警告左上庭啦，屌你老母5毛狗收皮啦

不嬲都係，當地人唔敢入哈林區

去過time square 就知，成班黑人係果到搵食賣weeds

接二連三有黑警暴斃,樓主應該好驚
原來一直講緊既報應,皇天擊殺真有其事

每個地方都有黑警 但係依家香港係成個政府都保住班黑警 佢地班狗更加唔洗講 相反美國依家拉咗涉事警察 控告埋 亦都有白警跪低道歉兼同示威者企埋一齊

食花生睇好戲

傻鳩乜都五毛
係你真係蠢定不願面對

推！！！！！！！！！

開左槍未

樓主單野 真係睇到我地波台無聲出

波台有手足嘅，係班五毛狗on9啫

希望波台手足加油

全世界都有黑警 香港就零舍惡 美國黑警輕則冇咗份工 重則要坐監 仲要賠償比受害人 香港黑警就乜是都無 仲可以升職 普通散仔淨係OT都10萬一個月 人做黑警佢做黑警 香港黑警特別好命

你諗下港共都請唔到pr 幫佢兜就知啦

點兜都無用

靠依個五毛樓豬？佢未夠班啦

喺cctai 嘅logic 入面
七警同朱經緯都無問題

七警同朱經緯都坐過監
唔通大家已經原諒左佢地？

當然有問題啦，要制裁，就好似美國黑警咁，香港呢？

坐完監仲死性不改，點原諒？

偷換概念用得好差呀救命

壞人承受後果能改過自新當然可以被原諒啦，死性不改就無計啦，小學生都知，你唔知道？

你返去小學讀下小學常識好d喎

你點知美國黑警有改過自新？

咁就係後話啦，一個坐過監嘅人係無可能無後果，佢第日出嚟搵嘢做實好難，依個就係代價，香港果班呢？仲有大地公開為依件道歉，香港呢？

佢一日有咁嘅前科，都要佢用一生人嘅前途為此懊悔，無得佢唔改過自新

但係你千祈唔好搵我地黃果班手足同黑警比較，黃果班手足係有得平反，黑警係無㗎，spin 唔走㗎

你都係睇下波算啦港豬

同樣問你，你點知人地無改過自新？

不過七警同朱狗一句道歉都無兼死性不改，佢地一定無改過自新嘅意欲

黑警就係咁練成 你講嘅已經係2014年嘅事 鳳毛麟角 你要再揾多啲例子應該都難 警方亦經過呢啲'經驗'之後 出勤平定示威時 你唔會見到佢啲Number 亦都笠頭幪面 等你認佢唔到 成個反修例運動 一年啦 你有見一個黑警被控丶被炒嗎？ 無! 係0
我淨係見到啲黑警出勤似玩war game 抗爭者就係佢嘅鏢靶 玩完收工 返屋企沖涼瞓覺 凖時出糧出OT 爽

講緊成個警隊執勤方式啊 同2014年比較 2019年係變本加厲 平定示威手法更加凶狠 無一個黑警被控、受處分

坐埋監都唔計

2019年反修例運動 有一個黑警坐過監? 一個都無! 受處分都無!

你係都要搵2014果單嘢同依家撈埋一齊講已經on9啦

仲有朱狗同七狗坐完監之後有悔意咩，一句道歉都無

人地未坐監都要道歉啦，人同狗比

所以都係勸你睇下波算啦，有韓職同德甲德乙睇唔好，係都要嚟連登鳩up帶風向

明明濫暴係要啱
你就攞濫暴之後有道歉嚟打J

濫暴從來都唔啱，早就講咗唔會姑息任何警暴

人地係對濫暴事上比香港好好多，絕不姑息，仲有白警道歉倒戈企係市民果邊添，唔係更加優秀咩？

你依個係Tu quoque fallancy嚟㗎仲兜

照你咁講，全世界都有壞人，邊個國家都有，所以天下烏鴉一樣黑？比嚟無意思？

讀下書先講野啦救命

俾埋定義等你知道下你嘅tuo quoque fallacy 有幾嚴重

Tu quoque, or the appeal to hypocrisy, is an informal fallacy that intends to discredit the opponent's argument by asserting the opponent's failure to act consistently in accordance with its conclusion.